同女神傾計應唔應該秒覆？

如題

嗯

閱

唉

啱啱女神秒覆我，點鳩知我去左屙屎，隔左廿分鐘先覆返佢

好撚內疚